P牌仔唔准改名/改得咁頻密 有無得諗？

利申P牌仔，自己唔介意
就算可以改名都限制到3個月先可以改一次
好
唔好

我係P牌，同意就幫手推

仲有加粒icon: 1個月內曾改名 / 顯示上次個舊名

再加埋要搵到佢之前叫咩名同埋可以搜尋到佢之前開過啲咩post

一齊將五毛繩之於法